將 721事件包裝成廣告，日播夜播有冇得諗

最激發市民，應該係 721事件
不過香港人最善忘